而家仲有無人手機壞左拎去整？

好多有錢佬都一年半年換一部電話 iphone今年仲要連出兩部 手機爆下mon都話換機買新電話 仲有幾多人會拎手機去整？

壞左就換 拎去整又怕比人偷資料
整得就整 睇下幾時壞到整唔到

唔會整 除非用唔到

一年半年換一部電話就唔算有錢佬啦